我覺得 國米專封人地波罰球條友 遲早出事

今日我試過，手球+12m

我同佢一樣背住，自己隻手停低左個波都唔知

垃圾球證
樓豬四隻腳都吹？

踢街場都訓地？

你衝出球場都未有事啦

草

踢街波都有罰球 唔爭在set埋越位啦

樓主日日陪世一練波都唔專業？？

王生都幾大隻

會員阿古路黎

阿古路黎